
                      Una película divertida con una historia más bien tranquila y los actores juegan muy bien. Tengo encontrar que la película tenga cual longeurs pero hay unas escenas muy buena.
        
            